★HK Yes IT! 國泰稱會從世界各地招攬資訊科技人才

國泰航空顧客及商務總裁盧家培表示，會從世界各地招攬資訊科技人才，集團制定不同科技創新計劃，為在學人士提供暑期實習，讓政府、大學、創業公司攜手合作，使香港成為技術和創新的領先樞紐。

他在一個論壇上提到，國泰3年前逐步將應用程式轉移到雲端，亦利用自動回覆機械人在颱風季節提升處理查詢的效率，減少前線員工工作量。

他又提到，國泰在商務艙增加平板電腦，乘客可以透過平板電腦下單，提高效率同乘客滿意度，前線員工壓力亦相應下降。

招攬完再炒

通常世界各地=鄰國

有冇諗過IT9 嘅感受

乜國泰唔係幾年前先炒撚左好多IT9，而家又話請人？我屌你老味

你老味就係唔炒點請人呀

垃圾到死
個AM Webpage 要你慢慢㩒先睇到有冇飛換
嘥晒人地時間
Load 得又慢
小小事都做唔掂

貴醜差

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

lm

個app 成撚日自己log out
Android fingerprint 又唔support
個app 又冇得揀其他fare options mixed cabin 又唔得

其實CX IT project都好似outsource晒出去
請未又係請班只係識吹水嘅人
指住班vendor做